真係唔好再做傻事

每一個人既離開
並唔會令到林奠態度改變
反而
政府只會覺得少多一把反對聲音

而且

各位抗爭得來既民主 勝利後
係要大家都能夠共同享受
先更有意義！